開咩po代表你係咩人

開得呢啲po嗰d肯定係毒撚

利申:毒撚